這個功能在記錄人群和捕捉房間氣氛的對話時特別有用，這使錄製的聲音自然和逼真。 最好的USB麥克風是內容創造者的完美流線型設置|Jay Cabrera 
 另一張礦石燈的照片顯示，它在昏暗的光線下提供了很好的氛圍，這是皇家工程公司在開始這個項目時的初衷。 Minecraft玩家在現實生活中創建自制的礦石燈|noreply@blogger.com(未知)| 2021年10月7日|TechCrunch 
 故事情節很重要，但它的氛圍是如此迷人，有點像印象派的畫。 問問書評人:什麼樣的夏日讀物能給人一種奇妙歲月的感覺? 康斯坦斯·格雷迪2021年7月13日 
 這位年輕的學生經常到紐約大都會歌劇院和卡內基音樂廳觀看演出，被那裡的音樂和音響氛圍迷住了。 馬來西亞和新加坡的標誌性建築遺產。卡拉·巴斯金，2021年6月30日 
 主菜價格為23-35美元，考慮到食材的質量和精緻的氛圍，這是很划算的。 2020年12月4日，前往(安全)巴爾的摩豪華的常春藤酒店 
 本週，他們推出了一個評論部分，允許用戶對藥房的“質量”和“氛圍”等方面進行評價。 科羅拉多州大麻藥房慶祝“綠色星期五”Abby Haglage 2014年11月28日 
 這裡的食物也很美味，很有想象力，但氣氛卻完全不同。 神聖Molé:圖森的墨西哥食物踢|簡和邁克爾·斯特恩| 2014年6月29日|每日野獸 
 聯邦調查局的氣氛是正式的，沒有廢話，完全是公事公辦。 j·埃德加·胡佛揭秘|桑德拉·麥克爾溫| 2011年11月7日|每日野獸 
 décor乾淨、簡單，氣氛是繁華和悠閒的同時。 新鮮精選|Laurent Tourondel | 2010年11月4日|DAILY BEAST 
 她在時裝週開幕之夜展出的系列名為“氛圍——土地、女人和她的男人”。 巴基斯坦大膽時裝週Anam Mansuri | 2010年4月11日 
 夜很乾，沒有一絲薄霧，但仍有一種乳白色的氣氛，給人一種溼潤的感覺。 外交日|伊迪絲·奧肖內西 
 我現在相信，這些文件是在紐約空調辦公室的氛圍中第一次帶著一絲恐懼寫就的。 雨後|山姆·瓦克寧 
 甚至變色器官的漸變也不過是一種微弱的氣氛。 她知道他要來了 
 第39頁，“lambence”一詞變成了“ambience”(不過是一種微弱的氛圍)，意思是微弱的光。 她知道他要來了